hoe open je de terminal in visual studio code?
terminal->new terminal
ctrl+shift+`
met welk commando kan je checken of welke bestanden zijn toegevoegd aan de commit en welke niet?
git status
wat is het commando van een multiline commit message?
git commit -m "first line of commit message"-m "rest of commit message
>>next line of commit message"
hoeveel commando's heb je in opdracht 4a uitgevoerd
9
zoek het volgende commando op:
-1 commit teruggaan in de commit history.(reset)
git reset HEAD~1
git reset --hard|--mixed|--soft HEAD~1
git revert <commithash>